
                      Forzosamente pensamos en películas de Kaurismaki... que es muy raro y bienvenido por una película francesa. Los personages de loosers rockn'rollescos con bocas imposibles (¡gourmet sorprendente!) hicieron un viaje estúpido salpicado por encuentros tontos o poéticos con una banda sonora genial. ¡Bien!
        
            